跪求好嘅九龍棍van 教車師傅介紹

月中考棍van
本身跟一個師父學緊
但幾乎無位book 到 但考期就殺到😢
所以想搵個好師傅幫補下🥺
最緊要提得足同嚴格😢😢

跪求好介紹😭😭😭

月中先搵？

感謝😭😭😭 希望有人肯接😢